有冇師兄做下好心可以發一蚊利是俾我開通微信錢包

切換唔到地區 冇朋友

死撚返支那開囉

留tg

咩係tg